許樹昌指市民不應擔心疫苗生產地

痴夠未

定係佢提水大家睇路呢？

咁佢打咗未
未打就收皮

唔通你期望一個醫生佢會同你講大陸針唔可靠唔好打？

原來全部都係中國製

許樹昌：唔洗浪費精神去查，一定係XX 生產

不應只膽心生產地，係邊個生產先要膽心

係中國因為中國人生產，咁你應為美國/德國都可以係中國人生產

條撚屌之前又話無咁凍既雪櫃放疫苗既

疫苗會爆炸

佢知唔知每年幾多大陸女人黎香港打子宮頸癌疫苗??

許樹昌根本就係醫學界11哥
開頭都冇咁奶
愈講愈奶

癲夠未

中國制 死撚梗

支民也不應擔心奶粉生產地

咁你打中國疫苗 我地打歐美

因為今次係支那特別版唔駛咁凍